「有無木工diy巴打」想整一個木盒俾女朋友

最近想整一個木盒 入面裝啲小飾物送俾女朋友
係旺角搵到啲現成木盒仔 但係個盒係木色
但係我想整到佢有少少古舊淺啡色咁
想問下有無巴打知道點樣可以將個木製品由原色變到古舊啡色？
同埋係咪連埋入面都變埋啡色會好睇啲？
仲有想問下 如果個盒入面我想痴啲木製既星星公仔
用啲咩可以令2舊木痴實？ 用熱溶膠？

色精索色

上木漆

另外可以可木膠粉開水痴野 不過要小心用

白膠槳就易揾同易用啲 不過就望落可能明顯啲

木漆 係咪即係 力架？
白膠槳會唔會唔夠力？

可以用釘膠或釘，鑼絲,或者入‘旬’痴埋兩舊木

上油可以上到有舊化效果,比張相黎睇下你想要咩色,同埋你舊木既樣

不如你買完岩色既木板，叫舖頭𠝹埋，再自己裝會易d

睇你有幾多心機 上幾多層漆
白膠漿其實好夠力 除非你特登用佢黎頂力姐 咁你要做既應該係整榫位

力架透明架，你想變顏色就要索色
白膠槳ok架

我上網搵左d圖
我係街見到既現成木盒係下面依隻

如果我想將佢變到淺啡／咖啡色 應該用d咩整同點整到？

另外想問下依個木盒Happy Birthday左右兩邊果d 少少啡黑色既效果又可以點整？
同埋如果我想好似佢咁cut d細細地既木公仔 再痴上去木盒既話，係咪應該用 飛機木 整？

燒出黎架

索色，想深色d就抹多幾次

索色先得
唔係業餘整到
白膠槳夠晒力啦

可能離題
不過覺得原木色好睇啲

同意，尤其如果巴打冇乜美術天分

想問索色難唔難整？
香港邊D地方可以買到依D材料？
同埋果d細公仔係咪正常都用飛機木cut出黎？

其實我真係無乜美術天份
不過我係驚送個原木色盒俾女朋友 會俾佢話d色咁單調太齋

推一推

搞咁多野不如上網 或者落旺角望下
直接買隻岩色既木仲好